[終於唔係最尾！] 香港大學宣布延長停課至三月二日！

Important message from The Vice-President and Pro-Vice-Chancellor (Teaching and Learning)

Dear Staff and Students,

Hong Kong is going through a very challenging time due to the recent outbreak of Coronavirus in Mainland China. The University has been closely monitoring and reviewing the virus situation in Hong Kong. Having continuously received advice from medical experts, we now come to the view that we will need more time before allowing all campus teaching to resume.

Undergraduate programmes

We have decided that campus teaching for undergraduate programmes will be suspended for two weeks from Monday, February 17, 2020, and will resume on Monday, March 2, 2020 (except for a few special programmes for which detailed arrangements will be announced separately in due course).

As previously announced, we will conduct online teaching and learning for two weeks from February 3 to February 17. This is to ensure that students make a start on their second semester learning. Building on the week of face-to-face classes conducted in the week before Chinese New Year, these two weeks will generate an opportunity for teachers and students to lay down the foundations of their courses.

The University will then move into recess for two weeks from February 17 to March 2. In this period, students may undertake self-study based on the three weeks of teaching already undertaken in the semester. However, no formal teaching and learning activities will be scheduled.

We are currently exploring options for ensuring that proper and adequate teaching is provided in the remainder of the semester. Our core aim is to deliver for students the face-to-face experience that has always defined education at HKU.

We are considering many ways of restructuring the semester to generate additional time for campus teaching. We may conduct regular teaching activities during the March reading week (March 9-14). We may extend the semester to end on a later date. We may schedule classes in the evenings and on weekends. This of course has to be decided by consideration of many factors and dynamic change of virus situations.

紅字係做乜鳩？

Postgraduate Programmes

The Faculties or the programmes concerned will announce the teaching arrangements for taught postgraduate programmes in due course.

Research postgraduates should discuss their study plans with their supervisors.

Like many in the society, we are dealing with tremendous human health challenges. The situation is changing rapidly and we hope to work with you to provide best possible delivery for our safety, teaching and learning. We very much appreciate your understanding and cooperation. Please stay vigilant and continue to make personal health your top priority.

Professor Ian Holliday

紅字係停課不停學咁解,幾好呀

Final yr student 依家都唔知點算好

你當reading week ja ma
不過今次有兩星期

有defer嘅感覺

紅字係話嗰兩個禮拜（2月17到3月1）連網上教學都唔會有，完全係畀學生自修！

notes 都未有自修好撚野
我add/ drop都未有result

但2月3號到2月15號呢兩個禮拜係有網上教學
跟住就「第二次」收爐